賴弘國：未見過阿嬌食大腸 點知佢要食大腸

係咪暗示佢之前食開小腸

EDC表示 U seem like fun

暗串edc
睇黎都係有條刺

黑鮑叫下鴨咪算大把錢